雲加證明左咩叫失去了才懂珍惜

原諒我當天不懂得珍惜

走la 雲加

誰會珍惜 當你還～擁有

雖然近年真係教得唔好，但係見佢離開難免傷感

我捨不得你！爺爺